為警務人員打打氣

外籍總警司陶輝（Rupert Dover）指揮今早凌晨帶領同事拆除路障

佢地咁辛苦，我地一定要為陶輝總警司打打氣

推

各位巴打，果個95677529唔係Hugo lee,係Hugo Wong , 唔好再騷擾同路人喔

各位巴打，93170667o係同路人架，唔係Hugo Wong, 佢姓李架，唔好再幫佢叫佢痾夜尿呀，認真，唔好再搞佢

重覆，93176670 果個係同路人，唔好再打比佢喇，佢姓李唔係姓黃，亦都路係做差佬、唔好再搞佢，拜託🙏🙏

大家做個朋友

之前流出過速龍指揮官同個女既近期合照
但揾唔番
有冇人貼番出黎

佢宜家好驚比人揾到佢， 頭像都轉哂

反對外國勢力
煽動特區公安分裂中蟈人民感情